Ette tulli Karl Pihhor ja kaibas et Michel Pihhor olewat tämä pooltõise wakka maad 2 aast hendä käen piddänü ja nõwwap 2 Rbla wakka maa eest se om 6 Rbla.
Michel Pihhor ütles et üts maa tük olli kül mino käen 2 Rbla eest katte wilja ale kõnneldu.
Tunnistaja Peter Naggel ütles et mina ei tija muud kui Karl Pihhor enne ütte et 2 Rbla om maa eest massa.
Moistet:
Michel Pihhor peap 2 Rbla selle naa eest Karl Pihhorile masma.
Se moistmine om §773 ja 774 perrä kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees T. Pild [allkiri]
Kohtumees Karli Grunthal [allkiri]
Kirjotaja J. Jõgewa
